各位手足 我有野想同大家講

光復香港 時代革命

放心 唔係跳樓post
但今晚睇到太子 真係好心痛好心痛
心痛有好多真係好和理非既學生 後生仔比人拉 比人送去玩48小時 值得咩

呢個9月好關鍵架 再每次活動都逐d逐d送頭 點捱到10月1？我地目標係10月1落中共面 瓦解黑警同林鄭既政權 釋放被捕手足 迫佢地成立獨立調查委員會 落實雙普選!!!明唔明呀 愈黎愈多人被捕只會更加難達成目標

其實我地每次活動要根據條件適當調節

唔夠人 唔夠裝 近狗屋/易增援 多和理非同街坊 只可以撚狗
撚狗姐係 叫口號 玩激光槍 成班狗到就扮無事慢慢散 唔好郁手 無狗可以塔你

好多人 夠裝 狗無咁快增援 個個都有勇武既決心 要諗好退路 極well planned 然後就要盡地一舖玩到最大 用任何方法打殘d狗 打到重傷 增援到前就要即走 要好密集而且全部人都齊上齊路 每一次都要咁去削弱對方兵力至低水平再迫佢地跪低 唔好比機會佢地請到新血或者壯大 要記住 我地要用壓倒性既力量贏 唔贏就會好似今日咁 輸得好慘

大家諗清楚未？

利申 發開口夢

推 求下大家睇